其實人出世既意義係咩

人生存既目的究竟係乜

體驗死亡

無意義，要自己尋找

甜酸苦辣也是過程

創造意義lor 邊9個負皮我

搵出意義

成為呢個時代既其中一隻棋

Ching依加搵到啲咩意義

搵到未

算係有既，追緊夢，已經追左幾年，都幾辛苦